[急！幫推] 727元朗行動集合地點

各位巴打，727戰場就係元朗，但見證住721夜晚元朗西既狀況，我地冇理由仲咁冇組織咁直接係個戰場度慢慢等齊人，咁同超人係怪獸面前慢慢變身係冇分別！！！
我地係咪要諗下係紅磡或者荃灣西集結定，一齊入元朗？？？

最後，記得關注上環義士！！！！

而家係幾點開始

集結定
未行先拉你非法集結?

行街等FD係咪要拉呀?

推生行動post